Instance dans le pool dans un loadbalancer

* Manipulation du state pour y enlever l’instance en question
* plan pour voir que juste une création d’ l’object est demandé
* apply pour y déclencher la création d’une nouvelle instance
